黃小姐！我無同你傾過貸款問題！！

唔撚該你咪撚再打過嚟煩撚住我
屌你老母臭閪
夏天煩到我春天
Block極都用唔同電話打過嚟

揸兜？